貪心輸錢贏，輸血不輸錢。

貪心輸錢贏，輸血不輸錢。
人人去輸血，殺人不打風。
落雨去離島，離家飲煉奶。
見人分遺產，出獄嫌錢腥。
快樂冇人格，出家冇人工。
攻而無不克，戰無不勝矣。

我係警察

唔知講乜

你老母呀！